3藍屍涉街頭聚賭兼違口罩令被票控

沙田警區特別職務隊聯同馬鞍山分區警員，根據線報及深入調查後，昨日（25日）下午約1時於馬鞍山區展開一項反非法賭博行動，拘捕3名男子。

警員在馬鞍山繞道橋底近利安邨發現有人進行非法賭博活動，立即採取行動，拘捕3名本地男子，年齡介乎54至75歲，涉嫌「在賭場以外任何場所或在街道上進行賭博」。被捕男子當時沒有佩戴口罩，涉嫌違反《預防及控制疾病（佩戴口罩）規例》（第599I章），警員遂向他們發出定額罰款通知書。3名被捕男子現正被扣留調查。行動中，警員檢獲一副撲克牌、一批桌椅及小量賭款。

警方提醒市民街頭聚賭屬違法行為，任何人於街道上進行非法賭博，一經定罪，最高罰款為3萬港元及監禁9個月。另外，在公共屋邨的公眾地方進行非法賭博，一經定罪會於屋邨管理扣分制下被扣5分，兩年內累計扣滿16分將會被終止租約。

垃圾post
點睇到係藍屍?

咁就吊到一隻藍屍入黎

Blocked

個個屋邨都有呢挺爛泥都要深入調查 真係屌你老木

咬得三個咁少？

屌你巡邏行過見到咋

大埔成堆廢老係公園明目張膽賭錢 啤牌到入黑都唔收埋

平時邊會落車行，今次要用腳行已經好深入

你睇下，唔講以為啲阿伯個個都有夜視鏡